靚仔髮型師洒醉留宿 以為女友含夾到囗爆 結果..

《聯合報》報導，一名擔任髮型設計師的鄭姓男子（26歲），因愛慕長相帥氣、身材精壯的男客人，今年6月剪完頭髮後，約他參觀新家、喝酒聊天。

結果男客不勝酒力無法回家，鄭男主動留他過夜，還出借短褲。男客熟睡後，被鄭男脫下褲子口交，夢中以為和女友嘿咻，起了生理反應，直到射精。
後因感到下體溫熱、疼痛醒來，發現鄭男正在替他穿褲子，還跑去浴室漱口、洗手，認為恐已遭性侵，又怕戳破會遭遇不測，只好等對方睡覺，穿好衣服離開。
男客越想越不對勁，到派出所報案接受驗傷、提告性侵。檢方傳訊時，鄭男坦承確有此事，辯稱男客當時清醒，也沒有反對。

檢方依雙方證詞，以及男客到醫院的驗傷報告，認為鄭男嫌疑重大，依趁機性交罪起訴。

gay

趁機性交罪

扯左...

硬埋射埋都話性侵

生理反應好出奇？

飲醉左好難

屌
篇新聞睇到我扯晒

被含撚

這些機會

有冇圖

酒醉3分醒?

酒醉仍有三篤精

台灣最美風景

有D嘢真係唔知好過知，就當係女吹爆你咪幾好

死gay佬